有冇人知蔡佳鏗是否𠝹票定點

沙田區政李永成上次以446票之差勝出，今屆民建聯派出吳卓璟再戰，同時又有自稱證券從業員的蔡佳鏗在提名期完結前一日突然報名。

蔡佳鏗話自己係香港自治行動聯盟，點解要走去選呢，同區有區政聯盟嘅人，有冇人講解吓

自推

再推

冇人理咁我投邊個好呀

李永成

無啦啦走出來，最後一日報名，上届又唔係保皇唔係白區。
平日又唔出來，人都未見過，唔係𠝹票，係乜?

仲有，文匯大公係咁煲佢係港獨，好似想同佢拉勇武港獨選民的票。

跟本現任勝算大好多，又唔見黨報係咁抹黑現任？

外黃內紅，明獨暗共。

曾任以下中資出巿代表
交銀國際
博時基金 (中資)
招銀國際
德健資產(擬似空殼公司)
西證國際(2014年被上海西南證券收購)

「蔡生，你𠝹票呀？」🤔
(民主選舉裡的「𠝹票」⋯)

【聲明】
大家好。有報導說我在交銀國際工作，疑似中資機構資助出選區議會，志在「𠝹票」。

首先，作為參與一個公平的選舉，我不認同用「𠝹票」這字眼，惡意套在一些候選人身上。這是侮辱公平的選舉，並且抺黑候選人，媒體指某些人「𠝹票」，有選舉舞弊之嫌。

本人已在2018年2月辭任交銀國際，證監會亦有紀錄在案。某報章以本人工作背景做文章，其抹黑手法，實在可恥。明智的選民如對我本土立場有懷疑，可以參考本人對選管會的質詢信，也夠膽解釋什麼是「驅逐共黨，光復香港」、「天滅中共，全黨死清光」、 「香港自治」等口號。 特此聲明。

#蔡佳鏗 #烏溪沙 #獨立候選人
#捍衛香港自治 #保護本土民生
#香港自治 #憲政民主

- - - - -

選舉廣告｜自行製作｜數量: 1｜2019年10月29日

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定